\poemtitle{Предан}
\settowidth{\versewidth}{Последний стрелок}
\begin{verse}[\versewidth]
  Преданы небу\\*
  Забытые строки,\\*
  Последний стрелок\\*
  Предан лишь белизне.\\!

  Преданым богом\\*
  Распяты пророки,\\*
  Только злой рок\\*
  Служит этой земле.\\!

  Проданы богом\\*
  Последние строки,\\*
  Плачет над розой\\*
  Забытый стрелок.\\!

  Падают листья,\\*
  Они не жестоки,\\*
  В отличьи от нас,\\*
  Кто быть предан не смог.\\!

  \attrib{$20\frac{02}{XII}07$}
\end{verse}
